禁酒係左要減少火魔法

一個二個都十下十下

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

天拿水 火水都要禁？

港共想消滅玻璃樽

咁飲玻璃樽維他奶

聽講 太硬

我廿下廿下